 예. 낼이라도 교도소 가볼겁니다. 재소자들 상담도 하고, 또 출소자들 교육은 꾸준히 해야죠. 이번에 출소자명단도 넘겨주십시요. 예. 
 아부지. 많이 바쁘시죠?
현역에 있을때보다 더 바쁘다. 무조건 잡아 가두는것보다 사회 나와서 제대로 적응할수 있게 도와주고 재범이 일어나지 않도록 하는게 더 중요해.
맞습니다. 그래도 건강도 생각하시면서 하세요.
퇴직한 경찰들이 앞장서서 해야지. 너도 많이 바쁘지?
아빠 노릇까지 할려면 정신없겠어요.
그렇지.  응?
아들 낳았습니다.  보고 드립니다. 김이상 오늘부로 아버지로 부임되었음을 보고드립니다.
 잘해라. 
